藍絲搞逸東酒店

做到總裁唔信會咁講野

等睇出律師信比隻藍屍

有腦就唔係藍絲

班中國客撚有錢咩

藍絲屈人講野

寶慶幾撚多藍絲去食

搞團去食😂😂😂😂

柒頭廢藍

求其有張圖 加句野就當人有講過
真係冇腦先做藍絲

屌唔好去，而家book都book唔到

上到法庭藍屍都係高尚情操，逸東俾人告返轉頭

有無加返設計對白？頭盔都唔戴

成個gp+account抄起

中國人除左冇錢買唔起之外, 都唔會去擺買

人地讀過書出過門,班藍屍以為佢係砵蘭街爛仔

特登入去個群組睇
睇咗一陣都頂唔順
成班弱智嚟
仲話倡議要設立侮辱公職人員罪
邊個鬧政府就拉邊個
不如恢復帝制啦

逸東酒店係黃店？ 咁要惩罰下啦。

逸東buffet 做緊咩價？

想要...

自稱藍屍共狗整圖個條友唔知有無笑出聲

仲要書面語口語夾雜 大大浸藍絲味

藍絲又自設對白

有d人就係天生鐘意服從權威
所以先有咁多無腦藍屍
係本性>智慧

普慶搵個位都難，洗鬼做你藍絲客基本上班黃既食buffet 第一時間就諗逸東，獨市到傻

住嗰頭堆大陸客出名cheap

利申: 有朋友附近開過藥房，d遊客都係買藥酒，無水魚

一來幾黃都好 唔覺會咁樣講
二來藍絲/支那人 未一樣冇骨氣
佢地真係未驚過會冇人住

藍蛆不意外

支那狗根本只睇價錢著數不問骨氣
佢地反完歐美日 D旅行人數又咪創新高

一面反日 一面成個國家既支那人去日本
呢個國家真係得啖笑
口裡說不

符合蝈情

Push

逸東軒好難book

做過集合地點所以俾藍屍屈做黃

咁樣真係告得

邏輯有問題，唔做你生意又點加料

加得你料姐係做緊你生意，唔係點加料呀世姪

酒店唔會公開表達立場
不過個太子女嚮外國有參加過社運
比較關心社會
係黃都唔奇
但我唔信佢會公開咁樣屌藍絲

最好啦你哋唔去
感覺空氣都清新啲冇咁易中武肺

做到總裁要玩你都玩其他啦, 響食物加料咁cheap...
講出口既藍屍唔方高學歷, 又窮又蠢

佢地就係想咁
自己做開奴隸就要人跟佢一齊做奴隸

周末check in排到落樓梯 希望佢唔好阻住哂

咁樣改圖法 富臨都做到黃店啦

send 俾鷹君 CS 睇睇有咩回應

啲藍絲唔好將自己幼稚的思維套落人度得唔得

惩罰？

香港人加外國客都夠撐起佢啦
駛鬼做大陸生意

又露出馬腳
冇錢收啦

咁咪好囉，黃店咪可以專心做黃人生意，點算係搞

On9先信

你班on9要對號入座自認藍絲狗抵俾人加料針對喎

咪唔好黎，仲好 冇咁污煙漳氣

屌 冇位啦

Book極都冇

FWD俾番當事人睇
等條友收下律師信

高級黑

其實我想講鷹君，富豪，依啲藍到黑

羅寶璘人類學出身
好早就係social activist
唔單只係香港啦
人哋接手逸東酒店之前已經搞Eaton DC，搞Red Power Hour幫美國原住民爭取權益
得班on9藍絲廢老眼界狹窄，係度阿支阿左

中國人死撚住去買iphone
呢啲白hi大陸燦都無人理
大陸不知幾多人唔理共產黨
邊個領導一撚樣咁仆街架啦
大陸平民百姓邊會信共產黨

惩你老母

逸東軒

x2

藍絲：美國狗英國狗日本狗台灣狗印度狗全部都係敵人

讀得yeah low 就係唔同啲

想跪拜刁大好耐

爆房

要早啲plan